有冇人喺花蓮

好撚大雨呀

我八月去天氣很好